[Chrome] Lihkg, Whatsapp web自動登出

小弟想問下關於用Google Chrome果時 Lihkg 同Whatsapp web會自動登出嘅問題

原本都無呢個問題，但係一月頭開始，呢兩個網係熄機再開果時會自動登出（已經tick左保持登入呢啲option，自己有一部Desktop 同Macbook，兩部都有呢個問題），整到平時上黎睇連登每次都要登入一次

想問下係唔係Google Chrome setting 出錯左？ 可以點樣set先可以每次開機都已經login左？ 唔該曬大家

係咪睇完咸網del history 呢
有一欄係幫你 del埋 account password

放啲靚仔靚女相比大家 希望大家可以教教我

無呀
用無痕模式架嘛
不過都有試過清左cookies 再入過 都係開機就logout左

求救

因為唔係用 linux

點解咁講

我都有呢個問題 呢排冇啦啦出現

係chrome setting 有問題
我果時重裝左一次解決左